工聯會工會：十幾公里都可撞死人

工聯會屬會、汽車交通運輸業總工會新巴分會主任陳樹明稱，「時速十幾公里都可以危險、可以撞死人」，難以單憑時速30公里就指涉事車長是「慢駛」，又指不知涉事車長常藏有的士巴拿的尺寸，故難以判斷它是否攻擊性武器。對於有工會發起工業行動，陳稱是有人將事件無限放大，屬政治手段，故不會響應。

永遠企喺工人嘅對面

有機會危險
難以判斷係咪攻擊性

但係就告咗先
工賤會

咁鄭國泉呢？

黑狗一棍卜頭都可以死人添，
自己仆街又可以死人啦，
又唔見班黑狗仆街死?

飲水食嘢都可以死人嘅

點解佢地唔上返行人路？

狗車開到成百
追向人群 咁叫咩

搵人Post條片

咁危險做乜唔整成段路行5km/h
姐係運輸署有份啦，拉得

工聯會專出賣工人 成班共狗

工聯會永遠都無令我失望 奶到發光

打中要害 催淚彈都可以射死人

質疑係致命武力

攞綜援買哂六合彩都可以一夜暴富

質疑綜援金額是否太高

所以咪要響安囉

因為5km都可以撞死人

警車加速入法院險撞記者 記協促警方提醒警員注意行車安全 要求交代
工聯會工會：十幾公里都可撞死人

低速都死倦入死底都未心得啦

扮左幾十年終於唔扮

D popo 明知危險，都行近巴士

警方（7月6日）回覆稱，...，保持適當距離，切勿靠近行駛中的車輛。

有冇全港安全駕駛日 個個都要揸十幾？

咁唯有成段彌敦道改做行人路

岩啊岩啊 總之揸得車既都係危險駕駛

怕危險就唔好係果度出現

全民踩單車啦!

個主任平時揸車十公里以下？

你碌鳩都可以強姦人，工賊會全部都係強姦犯

未睇黑盒就話你超速
冇超速就話你十公里都會撞死人
港共最叻無限spin

工聯會工會：撞斷腳有好多原因，唔一定關司機事

其實有條車速過慢罪
仲有黨安法又可以岳你恐怖活動
點都死

工聯會想表示警察濫告？

以後所有交通工具唔準超過10公里時速

不過話埋亂嚮安嚇死人啦
垃圾港共

要死既 係街仆街都會死
咁危險唔好出街囉

唔行出馬路咪唔撞死囉

睇唔到，我唔知。

仆街，踢波打波啲球員下下加速咪好撚危險下下成2，30km/h

就尼搵個肥佬跑步都撞死人

工聯會
藏波蘿

最安全車速係0

佢唔回應下 理大果晚油麻地警車撞人可唔可以撞死人

飲水都會中鉛毒死? 咁唔飲水?
中國都有機會被滅國? 咁要14億人移民?

撞咗落去冇撞死即係唔會撞死人
所以冇罪

不如巴士限制10公里

工聯會(支持政府，工人係奴隸，係畜生)

揸電單車扮雀仔飛記唔會撞死人
咁告佢謀殺啦不如

得
mad max嗰啲車咪得囉

女人個胸都可以係武器，建議所有女人斬左對波佢

限10km/hr囉好唔好？
條路行得50，架車行30有咩問題
工聯會唔撐工人
盲目服從政府
永遠企喺工人對面

佢講啱一半啦，車速慢都會死人嘅，不過係輾死人instead of 撞死囉

所以咪響安叫你小心睇車囉

狗署：人群以相對100km/hr 速度撞向警員

啲藍屍話係黑暴擅自闖入的士入邊 再打個司機先搞到咁喎

Okm 最安全

掟菠蘿最安全

唔知警察渣住架小巴衝埋人群有冇>35km/h

警車撞人條片呢？

屌 咁我跑步咪撞撚死唔少人

行人專用區 其他路就限速無限 因為根本塞死晒

咁買東江水係買賣軍火啦

汪威遜直言，「揸得快唔等於唔安全(drive fast doesn’t mean unsafe)」強調所有警員均接受過良好訓練

原來喺路政署玩忽職守 司機做咗替死鬼

工賊會仝人出街都會被雷劈死，咁多人死唔得你死

的士佬撞斷個女仔雙腳就唔使理

咁死咗人先講啦
撞死狗都係因為佢衝出黎姐

push

入工賊會真係低賤過人

Push

咁要告蓄意謀殺先得喎

行出街都可以仆街死架，叫D狗死返狗屋唔好出嚟啦

工聯會

咁就安全得多啦

會爆炸的

係囉
飲湯都可以浸死人添

拉晒啲廚師吖笨

成人扮企係工人嗰邊，笑死

咁你乜柒都話唔知不如收嗲啦

ok 聽日全面禁止行車 太危險

暴聯會 = 真理部分支, 專門出黎修改歷史

對立面

工賊會唔同意路政指引嘅50km係咪反對政府

帶碌鳩出街都會有可能強姦人
所以要收埋碌鳩先可以出街

行路都可以撞死人啦 屌那星油麻地警車高速撞去人群又話安全

以後巴士行2km/h 算啦

咁以後見到狗車就所有巴士行停車場車速好唔好

工聯會好熟點整死人

以後行路囉

郭偉強都可以打死人啦咁講

工賊會

巴士佬唔俾退會㗎？

講明巴士係行車路架啦，仲行岀去博撞咩

工聯會都知自己仆街死
真係唔好撚出街

咁楊博文老師慢駛又有乜問題？

工聯會話: 架的士自己撞過去，唔關司機事

支持全部巴士行5KM/H

工聯會永遠站係政權果邊

呼吸都可以死人
工聯會啲暴徒記得唔好呼吸

咁全民行路啦！禁汽車！

炸彈黨

well said

簡單mechanics
當時架巴士行緊30km/h=10m/s 巴士重15000kg
假設time of impact當一秒
impulsive force係150kN

講到底 冇人嗌佢衝去架巴士前面撞死自己
都唔明哥三萬畜牲都不如嘅點解會on99咁衝上去
傻嘅都知被雙層巴士撞會死
連common sense都冇
事後就搵工賊會去轉移視線

犯法就係犯法，除非你係警察

笑撚死人

工聯會喎

食飯都會哽死
幾時告啲農夫意圖謀殺

工聯會d 潛建物掉落都會壓死人啦咁

單車都可以撞死人啦 咁點呀?
賓周都可以令人中風啦 咁又點呀?

啱呀，做人應該小心為上，
就好似胡椒球彈、催淚彈、橡膠子彈、警棍、膝跪呢啲全都可以整死人架

你哋班red objects竟然唔聽從皇軍？

香港應該要改限速喇

架車擺喺度都係攻擊性 會撞死人啦
啲人唔睇路撞埋去咁點

菠蘿都可以炸死人

上圖位警察哥哥開左幾多公里？

唔怪得輕鐵要行番10km/h
btw...出街都有機會死人 唔好出添呀

叫人上返行人路 但自己企出馬路 d人未雙重標準law

講出嚟嘅嘢真係無撚腦on9

咁以後開每小時5公里囉

又出賣勞工階層

咁應該全香港限速5km/hr

時速十幾公里仲慢過人哋跑半馬拉松

屌佢老母玩緊gta?

應該要全港禁止巴士行駛先啱！

嗰條馬路嚟 , 唔係比狗行的

嗰啲會員仲係咪人嚟
做乜唔退會

飲水都會死人

工賊
反動分子

係 咁就叫d過街老鼠唔好亂衝出馬路

你哋要咁講嘅話
飲水同瞓覺都可以死人啦

咁全港罷工囉

奶咩。佢地會中共成立既組織。自己人黎

呼吸都會死人

咪就係
官方組織就唔叫奶啦

隻狗唔好出現喺條馬路度咪無事

以後巴士限速十公里以內

係....跑快啲都可以撞死人
或者你唔郁，停喺度都可以kick到而跌死

John Wick教落，鉛筆都可以殺人

傻閪先入工聯會

屌咁撚大獲呀，一於提議黑警告司機危險駕駛

反正而家荒謬到有乜做唔出

鉛筆擦膠都可以殺人
你老母香港政府由小學生開始已經培養緊殺手
全港700萬人都係隱藏殺手

連登會員：保特都可撞死人

咪同我talk shit la 鬼唔知啊媽係女人

咁死左未

今次真係笑左
工聯會從來都冇令我失望

應該要立法全港公路限速3KM/H

我慢駛都可以捲你入車底轆死你啦
要個安全車速把撚呀

班共狗最鐘意就係偷換概念
五毛pr藍屍: 十幾公里都可撞死人係事實

全人類咪撚渣車 單車都咪撚踩
行路最安全

自膠咗
v=8.33m/s
Impulsive force=125kN

屌佢老味，工乜撚聯呀

速度證明唔到佢係快定慢🤔🤔
睇黎佢都好了解相對論

香港共匪聯合會

共聯會

工賊正常發揮

每日維持5公里行駛
睇你過海點撚樣行

咁掟菠蘿可唔可以炸死人

早幾日去上駕駛改進，個阿sir 係藍絲廢老黎，成堂係到講大陸幾好，又話後生仔犯法一定有後果屌佢老母，成班人聽到燥

屌你工聯會改名啦
咁撚高尚情操成日幫權貴

工會但唔係幫工人

真? 咁以後全香港限速5公里

咁講既警察用適當武力都可以死人啦

工聯會永遠企喺工人對面

DLLM 個巴士佬又無做錯, 咁都可以為左奶共去夾硬砌9司機

工聯會你不如改名

想知啲巴士司機點睇

六七暴動時，工聯會都可以炸死人

工賤會

人撞人都撞得死人啦
屌你老母都on9

開到光速都冇問題

弱弱一問，警察上車有冇比錢

塔車唔比錢會點

工聯會keep住咁賤

太快啦，5就差唔多

出賣工人

唔知仲以為架巴士行左上行人路

但啱啱先有個揸車揸太慢被人告危架，真係cls快又唔得慢又唔得

番去玩菠蘿啦

積極出賣就差唔多，割得幾快呀今次

都要有傻鳩投佢先得嘅，真係信工賊會幫工人爭取

工賊工賊
肚滿腸肥
專恰基層
極權走狗
反動邋遢
虛偽崇洋
漢奸敗類

巴打好記性

上番行人路咪撞唔死你囉

鄭國泉呢？

工聯會
菠蘿會

單車可以去到60

其實鉛筆都可以殺人，不如你禁左鉛筆佢 by john wick

咁全香港馬路將車降到0km咪得囉

唔行出馬路咪唔撞你咯
好人好姐行出馬路托啊

咪響咹提醒有危險囉
馬路使用權不嬲 都係車輛優先啦
你又無block乜都無
企左出馬路
響咹提你合情合理

所以咪響安囉on9

即係叫巴士佬唔開個10K？

係咪佢地？

土製炸彈比較安全

製造敵人
巴士佬藍都俾你迫黃

人蠢就做乜都危險嫁啦
開返堂睇Dumb ways to die先好出黎「執法」囉

退會啦屌

十幾公里都得咁不如步行速度都得啦

隻狗唔行出馬路咪唔會俾人撞
行咗出馬路驚撞到咪響安
濫捕柒咗就咪撚兜啦

士巴拿size唔知 咁你出黎up乜柒
我係百街推手推車都可能撞死人啦 係到鳩up

唔小心㩒到負皮

馬路以後咪撚比車行

入得工賊會無一個係好人
有人話呢個「資深專業車長」係揸開A33/A33X線

工聯會

手腳都可以打死人，應該拉曬所有有手有腳既人

工賊會永遠企係工人對立面，係啲藍屍仲聽佢癈話。

請拘捕運輸署高層

叫打Baseball D球員不得超過30km/h 打Home Run,否則犯法

推

真係工聯會

交通鐵馬呢?

成日叫人上返行人路， 自己就行馬路

棍的傷害力，共聯會，發表下

跑馬拉松隨時比人拉
跑10k 都唔洗一個鐘

最低武力都可以打死人

笑撚死人

難以單憑時速30公里就指涉事車長是「慢駛」

咁所有車一齊行10公里和你塞爆全港都唔算「慢駛」啦

大圍單車徑要限速

啱呀，架車行1公里都夾得死人添。全香港唔俾渣車丫。

黑狗行出馬路托柒？

人踏人都會死人架 全港禁足啦屌你老母

工聯會唔幫工人不突止，反指維護工人權益係政治手段

工聯會表示：菠蘿唔一定用嚟食

暴動始祖永遠企係工人嘅對面

既然十幾公里都可以撞死人
咁應該限制路面車速係十公里以下

垃圾的士狗直頭撞到人 無事

d狗唔亂衝出馬路咪行50都安全囉
邊個導致危險都唔知

啱呀

45分鐘內跑到十公里跑嘅巴絲小心啲
你地都可以撞死人

佢地直接用電單車撞人 點計?

屌佢老母
我跑100米撞到人又告我危險駕駛定係普通襲擊？

無論幾多公里，都可以撞死人
應該吊銷晒所有車牌，回歸自然，只可以行路

十幾公里都撞死人 高速公路係唔係要限10公里呀

11.11 警閪電單車 葵涌高速撞人
11.20 警閪小巴 油麻地A1出口撞到人踩人

運輸署疑犯國安法

菠蘿都係

無超速